https://web.archive.org/web/20020816032424/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=191

### [3820] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.10.16 TUE 01:02:48　
	
【子供には勧められないネタですが・・・】
今週号の｢週刊ポスト」に神谷明さんが出ていました。声優のキートン山田さん、アニメソングではお馴染みの水木一郎さんと影山ヒロノブさんの4人で麻雀をすると言う特集でした。これはこの雑誌では人気コーナーの一つで毎週いろいろな有名人が登場して麻雀を行なってその模様を記事にしています。結果は影山さんの大勝利だったそうです。神谷さんは惜しくも二位でした。記事によると前半は役満を出すほど好調でしたが、それで油断して影山さんに抜かされたそうです。ちなみに、キートン山田さんは骨の髄までしゃぶられたそうです。この記事で、初めてキートン山田さんと神谷さんが同じ年齢(55歳）だということを知りました。いや～お二人とも若い！！もちろん、水木さんも影山さんも若く感じました。

[这是我不会向孩子们推荐的故事......]  
神谷明登上了本周的《周刊Post》。 这是与声优山田启登、以动漫歌曲闻名的水木一郎、影山宏信等人一起打麻将的特辑。 这是该杂志的人气栏目之一，每周都有不同的名人来打麻将，并刊登文章。 结果影山大获全胜。 神谷先生紧随其后。 文章称，他在前半局表现出色，赢得了一个役人，但随后他放松了警惕，被影山先生反超。 顺便说一句，山田基顿被吸得连骨头都不剩了。 在这篇文章中，我第一次知道山田基顿先生和神谷先生是同龄人（55岁）。 哦，不，他们都太年轻了！ 当然，水木先生和影山先生看起来也很年轻。


### [3819] クロック	2001.10.16 TUE 00:05:33　
	
クロックです。こんばんは。
寒くなってきましたね。こういう時は…そう、海坊主さんのあの大きな手で出してもらうコーヒーが飲みたいです。

単行本購入しました。
やはり改めて読み直すと、ＣＨとは作風が少し違うように感じました（当たり前ですが）。本の袖には、「ＡＨとＣＨは別個の世界に…」と書かれていましたが、今の私にはどうしても区別することができません…。しかし、過去があるから今があるわけで、今があるから未来があるわけです。頑張ってＡＨを応援したいと思います！
　「聴コミ」是非手に入れたいです！一身上の理由で「聴コミ」を一度も聴くことができなかったので…。ＡＨの声を高山みなみさんが担当しているんですよね？確かＣＨスペシャルで出てきたサユリ・クラウディアの声も高山さんだった気が…。神様、どうか当選させてくださいますように…!!

　では皆様よい夢を…。

### [3818] yaeko	2001.10.16 TUE 00:03:11　
	

[3733]RIKAYO様[3735]無言のパンダ様

ＣＤブック（カセット）の情報ありがとうございました。「パートナーに口づけを」は１巻からでしたか。私は都会のシンデレラなのかと思っていました。だから絶対欲しいと思っていたのですが、違ったのですねえ。…でも良かった。長年の謎が解明されて。本当に、情報ありがとうございました。


「来週の月曜ミス○リー劇場の巻」

移植用に輸送されていた心臓が強奪された。その心臓を何者かに移植された少女が現れた。少女の胸には大きな傷が……。
「パクリかよ！！」（三村風）
取り合えずどんなストーリーになるのか楽しみ☆
りょうちゃん出てくるかな～♪

### [3817] ｌｕｎａ	2001.10.15 MON 23:54:11　
	
sweeperさん
大変失礼しました
別人だったんですね
まりもさん
レスありがとうです
はい、期待してるわけやないけど
レスがあるとうれしいですよ
ｌｕｎａは、スペイン語なんですか？
新月　満月とにかく　月が好きで、
ＨＮにしています
ほんとの名前は、なんと　りょうなんですよ
ここんとこほんとカキコが大量で
楽しいけど、ロムするの大変ですね
けど、それだけ思う事がいっぱいあるという事で
活気のあるサイトですね

### [3816] 三毛猫	2001.10.15 MON 23:46:14　
	
明日は「バンチ｣の発売日！合併号となっているけど、
どうしてそうカウントするのか疑問･･･？
さらに浦沢直樹インタビューなんてあるぞ！！
浦沢先生も「バンチ」に登場ってことですか！？

＞Ｋ．Ｈ様［3807］
持っているというか･･･、今は独立して殆どのＣＤを置いてきたので実家でお蔵入りしています。(^_^;
古本屋は通っていますが、収集癖があるのでまだ売りに出したことないのよ～。

今、気付いたけど「聴コミ」欲しいのに応募券が初版帯にしか、付いていないってことですよね？
それでなくても発売日前に「Ａ．Ｈ」予約したのに未だ来ないと大騒ぎしている私にとっては一大事！！
さらに販売ルートが特殊だから二版だったり、帯を付けなかったり、輸送時の破損が激しくて外されていたらどうしよ～！！

「聴コミ」ここの常連の人が当たりやすいなんて訳には行かないですよね(^_^;
ＨＮを一筆入れて応募してみようかな？

### [3815] K.H	2001.10.15 MON 23:34:59　
	
そうです、皆様、明日はバンチ発売日！！
さあ、趙チーフ、C.H＆A.Hのコンビに勝てるかなあ？
（最新号じゃないから、いいんですよね？[汗]）
　ここで全然関係ないことですが、今朝、我が家の愛犬が仔犬を産みました。（雄一匹、雌二匹）
　かわいいですね、やっぱり赤ん坊は。心が和んだ今日一日でした。

＞無言のパンダ様[3808]、おっさん様[3809]、CRAZY CAT様[3810]

　有難うございます！！海ちゃんだいかんげき～！！（←ずっと言いたかった造語です。あれ？誰か書いていたような・・・）ええ、ネタはなかなか尽きません（微妙に違いますけど、海原のセリフと擬音は自身あり）。
　何十回もコミックスは読んでましたんで、ちょっとしたきっかけがあると、洪水のごとく（までいきません。せいぜい小川のせせらぎくらい）セリフが出てきますね。
　僕もCRAZY CAT様同様、「C.E」の俊のあのセリフ、大好きです！！あとは、ガン○ムのセリフも（最近観直したので）ぽろぽろ出てきますね。←ここでは出さないようにしています。
　
「それに奴は最大のミスを犯した。プロであるこの俺にケンカを売りやがった！」（ニヤリ）

この時のリョウの顔、未だに覚えていますね。完全にまだ「殺し屋」という顔つきでしたね。
　では、これからも続くと思うのでよろしくお願いいたします。

### [3814] 琴梨	2001.10.15 MON 23:31:16　
	
こんばんは。琴梨です。

＞Ｐａｒｒｏｔ様　[３７９５]
　そうですかぁ、京都出身の方でしたか。私はずっと兵庫県在住なので、ダウンタウンを始め、関西お笑い会？は得意な方なんです。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　[３７９８]
　私のつたない記憶の為に、貴重な情報ありがとうございました。そういえば、そんなお話を以前北条先生がされていましたね。（またどこで見たのか分からない…、多分イラスト集？）反省。

＞車の話。
　やっぱり、好きなんです。土地がらか、幸か不幸か外車を見ることが多いので（ベ＠ツ、Ｂ＠Ｗは当たり前）、目がいっちゃうんです。でも真っ赤なフェラーリやミニクーパー（知人が赤に乗っております）を見ると、何だか嬉しくなります。それと、私もビートルは以前のモデルの方が好きです。

　皆様のカキコ、毎日欠かさず楽しくチェックさせていただいております。そして、私のカキコにご意見下さる方々、大変感謝しております。あまり関係ないことばかり書いてしまいましたが、明日はとうとうバンチ発売日、楽しみですね！

### [3813] 無言のパンダ	2001.10.15 MON 23:13:40　
	
「海坊主さんのコーヒー」

だんだんと秋も深まってきて、朝晩冷えるので私も海坊主さんの入れた、あたたかいコーヒー飲みたくなってきました～。
いままでずっと、お茶もコーヒーもアイスばっかり飲んでたし。
ところで、海坊主さんがカップを持つと、みんなデミタスカップみたく、ちっちゃく見えるけど、あれって普通のカップだよね？
あーホントにコーヒー入れよかな？
でも最近横着して、インスタントばっか。
ちゃんと喫茶店のサイフォンでたてたコーヒーが飲みたいな。
そう言えば当分、喫茶店なんか行ってないなぁ・・・
すみません、ちょっと独り言ぽくて・・・。

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様（３８１０）
なんだか調子悪そうですね。（発熱や鼻血）
若いからといって無理は禁物ですよ。気をつけてね(^_^)

### [3812] けいちゃん	2001.10.15 MON 22:54:04　
	
明日は発売日・・・・
コミック効果か、新しい方ふえてますねー。
こんにちはー☆けいちゃんです♪
ＡＨに関係ないのですが（私いつもそういうことが多い。。Ｉ｀ｍ　sorry～）おもしろい話題だったので、ちょっと参加。
　接客業の方々、私はたとえば洋服とか、いつも同じ店（お気に入りの店）で買うこと多いのですが、見る前におもわずどの店員さんがいるかチェックしてしまう。あ、あの人やだとか、あの人は押しつけがましくない、だからいこう、とか。洋服を買う、と決めて行っても、買ったときに満足しないとやだしねー。でも、ノルマとかもあるのかな。よくわかりませんが。おっさんさま、ちゃこさま、がんばってね☆
いま、スマスマをみてるけど、吾郎ちゃんいないのは、やっぱさびしい～あ、デスチャがでてる・・・。あ、また関係ないか。

### [3811] 玉井真矢	2001.10.15 MON 22:20:22　
	
名前の話題
見て気が付いた方もいると思いますが真矢と言うのはＬＵＮＡ　ＳＥＡのドラムの真矢と同じです。
この事を始めて知ったときなんか嬉しかったです。
ちなみのＬＵＮＡ　ＳＥＡの真矢のフルネームは山田真矢だったと思うのでフルネーム同じではないんですけどね。

### [3810] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.15 MON 21:57:50　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
いよいよ明日は、バンチ発売日ですね。ウワッ、カキコしてたら突如鼻血が！さて、バンチ、楽しみです。

＞Parrot様【３７９５】
　バンチ、今週の合併号にはＡＨのポスターがついてくるんですか。先週は蒼天の拳だったみたいですね。ぼくは気付かなかったのですが。いつもはバンチ買わないのですが(スミマセン、汗)、ＡＨのポスターの画が良ければ買うかも。聴コミは応募しないつもりなのですが、バンチ買っちゃったら、バンチコミックスどれかもう一冊かって(多分『眠狂四郎』かなぁ～？)応募しようかな。
学園祭。いいですねぇ～、金があって。うちの学校けっこう苦しいみたいで。しかも、中高一貫なのに、普通の公立中学より狭い。密度が高すぎます。ただ、うちの場合、去年までは学校で映画上映をやっていたので、それなりに楽しめますけど。去年は『ミッション インポッシブル２』、おととしは『スターウォーズ エピソード１』、さらにその前は、『もののけ姫』って感じ。故･徳間理事長が、徳間書店の社長で、スタジオジブリと協力してた関係で･･･。しかし、亡くなられたので、今年はメジャーな映画が見れるかどうか。死ななければ、２００３年の１００周年のときに、学園祭に、五木ひろしとか来たかもしれないとか･･･。

＞sweeper様、ＫＨ様
　(多分、初めてのような気がしたので、はじめまして)セリフ、よくつきないっすねぇ～。ぼくの好きなセリフは、北条先生の全作品で一つだと、ＣＥのラスト。俊の、「泪さん･･･こんなにいいことは無いですよ。また･･･瞳と恋ができる。」ってやつなんですけど。ＣＨだけで言うと、･･････って難しいなぁ～。セリフより、シーンの方が印象強くって。セリフがそんなに憶えられるほど読んでるってことですね。流石です。

＞無言のパンダ様【３７９７】
　ル＠ン三世、ぼくも好きですけど、そこまで詳しく知ってるほどでは･･･。ＴＶＳＰがあれば必ず見る、ってくらい。ビデオも録りますが、あんまりみない。

長くなりましたね、スミマセン。鼻血はもう止まりました。

ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。


### [3809] おっさん（岐阜県：おっは～！！）	2001.10.15 MON 21:50:27　
	
毎度、最初の頃と比べて風邪が少しずつですが治りかけてるおっさんです。（初めは鼻水ダーダカダー＋クシャミオンパレードで特招会をやってた＾～＾；）さ～て皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！本日仕事休み。
無言のパンダちゃ～ん（３７９４）・sweeper様（３７９３）・さえむらは～ん（３７９１）、レス有難う～っす。接客業も大変っすよ。色々お客さんと話すのが重要なんで。ファンになってくれるお客さんもいれば、「なにこの人！！」って思われることもありますしね。多分北条先生もそんな感じなのかな？注意書きで色々ありましたが、ファンの皆に納得してもらいたい。そう思うような気がするんですが、今のＡＨに対して。それは自分次第ですけどね・・・。精神的に大人か大人じゃないかどっちかですよ。
Ｋ．Ｈ様（番号忘れ）、初めまして。sweeper様との台詞のやりとりいいすね～。私は覚えてるようで覚えてないような・・・＾～＾；。また、いろいろと台詞の嵐見せておくれやす～。
まだ、皆同姓同名の人がいるとうらやましいっすよ。私なんて絶対いないとおもうけど。名字が岐阜県に１件しかないんで。でもあお様×２はちときついな。もともと居たあお様に申し訳ないと思うんじゃないんっすか？変なこと書いてしまった＾～＾；。
明日はバンチ発売日＋仕事（遅番）なんで今日の所は引っ込みます。おっさんでした。

### [3808] 無言のパンダ	2001.10.15 MON 20:42:13　
	
こんばんわ

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（３８０５）
ピンポーン!(^^)!
ル＠ンのこと、正解でーす。
ご覧になったことあるんですか？
どうしても、違和感ありますよね～！
ところで、Ｋ.Ｈ様とのセリフの嵐！私も楽しませてもらってます。でもよくネタがつきませんねー。感心してます(^o^)
もしかして、テレビの音量をけしてアテレコしたこととかあるクチですか？！なんてね♪

＞ｐａｒｒｏｔ様（３７９５）
元某プロ野球選手も「清二」ではありませんでした(^^ゞ
私がボケてただけでした（笑）
学園祭、楽しそうで羨ましいです♪
いいなー！若いって。
私は今、テニスもしないのにテニス肘が痛くて・・・
それを私の友人が、「老化現象！」などと言うものだから、めっちゃ落ち込んで、病院の先生に「あの・・老化現象ですか？」と
バカな質問をしたあげく「違う」とは言われましたが笑われて、
その上、全然良くなんないし、「やっぱり年のせい・・・？！」と、うっすら思っている今日この頃です。
くだらない事ばっかり書いてしまいました。すみません(~_~;)

では、失礼します。

### [3807] K.H	2001.10.15 MON 20:04:25　
	
「俺はスイーパーなんだ、スイーパーとしてのプライドが許さない！」
「プライドでメシが食えるか！（中略）もたもたしていると今日のノルマは・・・」「リョ～！！」

ども、K.Hっす。というわけでのっけからセリフ引用しちゃいました。
　
最近レスばかり書いている気が・・・（でもみなさん、有難うございます）

＞琴梨様[3787]

ども。あのラスト、めちゃくちゃ腹かかえてわらっちゃいましたよ！！さすがにマンガのようには放映できないですから、どう終わるのか楽しみにしていたら、期待を裏切らないラストでしたね！　
　マンガの方の海ちゃんの呟き「フン・・・アホらしい、犬も喰わんぞ・・・」も、かなり笑わせていただきましたけど。
　
　そうですね。まあ、アニメとマンガは別物と考えたほうが宜しいのではないでしょうか？パラレルかどうかはわかりませんが、「アニメ版ならこうなる！」って思っておいたほうが良いとボキは思います。

＞三毛猫様[３７９２]

はじめまして（だと思いましたんで）K.Hです。

　あれ、電池切れていました。大破していたんで、ポイしちゃいました。
　でもかなり時間が進んでいましたよ。最初はせいぜい一分くらいだったんですが、たしか一時間くらいずれてましたね。
　三毛猫様はまだお持ちですか？

＞さえむら様[３７９１]

ども。７巻くらいっていうと、かすみちゃん初登場あたりでしたっけ？さすがに記憶が薄れていますね・・・。

「やだい、帰るときくらいカッコ良くレオタードで帰ろうよ～！！」
「離しなさい！！もう聞き分けのない！」

というオチが、これまた大爆笑してましたね。

あとは「お、おお！！空飛ぶおしりだあ！」（北条司はとうとうやりました←書き込み）

も、結構笑いましたね。

＞SWEEPER様[3793]←お待たせしました！

「・・・リョウ」（え・・・？あの目はリョウと同じ・・・！？）
（くわっ）「戯言をほざくなあ！！」
（一部省略）
「み・・・見事だ、リョウ！」

一番最後ですみません。ネタを考えていたら、時間がかかりました。
　図星だったんでしょうね。ミックのとき、やっぱり白状していましたから。香の幸せを考えると、表の世界に戻したほうがいいのはわかりきっていましたからね。
　ちなみに、だれが書かれたかわかりませんが、香からリョウに抱きついたシーンがない、と書かれましたが、「柏木圭子」さんのとき、そしてラスト！ってありました。あのセリフ、引用したくてもできません！！
（ブ～～！！）
「お前なあ、酒がまずくなるようなこと言うなよお・・・」

「あ・・・あたしさ、今あなたに飛びつきたいんだけど、これも種族維持本能のせい？」
（リョウちゃんおどろき）「バ・・・バカッ！」（ここまでは引用させていただきました）
では、日付が変わる頃、またお邪魔いたします。

### [3806] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.15 MON 18:25:53　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
頭イタイ･･･。熱もあるし。朝はバリバリ元気だったのに。体育で、海岸２ｋｍ走が効いたかな？

＞あお様×２
　ＨＮが重なるこてってあるんですね。ぼくも、てっきり管理され、重なることは無いと思ってました。どっちが先なんですか？ぼくにはわらないのですが･･･。後に登録した方の方、酷なこと言うようですが、登録する前に、多少チェックしてれば防げたのでは？あお様(どっちが先かわからないけど)って結構前からいますよ。いつから二人になってたんですか？

＞販売戦略
　あまり、書店とかで貼られてる広告とか見ないんで、どーゆう煽りでかかれていたかわからないけど。矛盾してたのはわかる。逆効果じゃん。
製本その他諸々、良くなっていくのを願います。

＞音楽、声優ネタ
　皆さんくわしいっすねぇ～。ぼくは、じぇんじぇんわっかりましぇ～ん。今度から気にしてみようかな･･･。
『Dearest』、今日は月曜日、『犬＠叉』がやるので、聞けるかも。

ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。


### [3805] sweeper	2001.10.15 MON 16:57:30　
	
こんにちは。最近、「りょうちゃん大カンゲキー！」に続いてK.H様とのセリフのやり取りが結構好きという方や楽しく読んでますと言う方がいて嬉しいです。

[レス。]

＞さえむら様。[３７９１]
「サンキュー、香(パートナー)・・・。」
気に入って頂けて嬉しいです。実は、このセリフを書いたとき、私も、セリフと神谷さんの声がかぶりました♪

＞無言のパンダ様。[３７９７]
レス、いつもありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。キャストを一新したというルパン三世。タイトルは、「風魔一族の陰謀」ではないでしょうか。ワーゲンを数えるのがはやっていたんですね。面白そうです。フォルクスワーゲン。私はビートルが好きですが、モデルチェンジ前のほうが何となく好きです。クラシックな感じがして。

それでは失礼します。
また来ます。



### [3804] 無言のパンダ	2001.10.15 MON 16:44:26　
	
＞（３７７１）の、あお様と（３８００）の、あお様は
別人ってことですかぁ？(･･;)

### [3803] JUMPMAN	2001.10.15 MON 16:17:29　
	
北条先生・FUNの皆様はじめまして、JUMPMANと申します。
みなさんよろしゅうに(*^o^*)

AHの表紙裏のコメントについて僕なりの意見を書きたいと思います。
パラレルワールドに関しては僕自身CHとAHが別世界だとは思っていません。
CHは少年誌に掲載された事で本来の掃除屋（スイーパー）としての仕事がしづらい環境だったと思います。
裏社会の掃除屋は対象者を殺す事もあるだろうけど、少年誌では中々難しいかな？って。
ストーリーとして必要な死は出てくる事はあるけど、仕事としての殺人はタブーでしょ？
低年齢層の読者に悪影響を与えないようにって。
ルパン三世がいい例だと思います。
原作ではバンバン殺してますよね（笑）
国民的作品になるとどうしてもっそうゆう自由が利かなくなるじゃないですか？
モンキーパンチ先生がメガホンを取って原作者なりのルパン三世を描こうとした時もその部分が壁になったって言ってました。
（結局原作者の想いよりみんなの期待を優先した作品になったみたいです）
作品がみんなに愛される事は嬉しいだろうとは思うけど・・・
殺人＝悪ではあると思います。
でもCHの場合は・・・
必殺仕事人みたいな感じじゃ？殺人＝人助けってのも変だけど（爆）
CHも初期は殺すシーンもあったはず。
「もっこり」みたいにお笑い的要素は僕も大好きだけど、CHの世界観から仕事（殺し）を外すってのは作品その物の定義を根底から変えてしまう事になるほど重要な要素だと思う。
北条先生がCHを書き始めた時の想いと読者が求める事とのギャップがあったんじゃないかな？
仕事を依頼した人の思いやそれを遂行するリョウの想い。
仕事だとしても人を殺す事が平気な訳じゃないと思うし。
その辺りが少年ジャンプでは描き切る事が難しかったのでは？
コミックバンチは購読者の年齢層が比較的高いと思います。
以前読んでいた作品の続編が多い事もあるだろうけど(^^ゞ
AHでは今まで描けなかったそういった「触れてはいけない部分」が表現出来る環境になったのでは？
だからCHとは一線を引いたんじゃないかな？って思います。
ルパン三世的な明るくギャグ満載のCHの続きを期待しないで欲しいって。
AHでようやく本来のCHに戻れるんじゃないか？って僕は受け取ってます。
だからCHの全てを受けついだ続編じゃなく、基本的骨格のみ継承してるのがAHであると。
CHに尊敬の念を抱きつつリニューアルしたんだと思うんです。
まったく別の作品にしなかったのはそれだけ北条先生がCHを好きなんだと思うしね！
だから僕はあえて続編だと思ってます（笑）

### [3802] かにまる	2001.10.15 MON 15:51:20　
	
はじめまして！かにまると申します。
ＣＥがきっかけで北条先生の作品が好きになった者です。
カキコを拝見していて、皆様の作品（特にＣＨ）に対する
思い入れと言いますか愛情に圧倒されそうです(^_^;)

ＡＨへの意見・・・いろいろありますが。
実は、出版社サイドのあのうたい文句で、作品に気がつき、
コミックスを手にしたという、とっても鈍い私です。
（コミックバンチ、主婦だとちょっと見落とすジャンル？）
気づかせてくれた点は感謝しますが・・・先生の趣旨とは、
ちょいとかみ合ってなかったのですね。ふむ？

ＣＨはアニメから入った私・・・気がつくと古本屋にて、
コミックス全巻一気に衝動買いしてました(笑)
あらためてＣＨを読み（通して読破したのは今回初めて）、
ＡＨ１巻読んで・・・「折り返しのコメント」苦しいけど、
これはやむを得なかったのかな～？と感じました。
時代設定一つとっても、完全な続編だと無理がありますし。
でも、ＣＨを完全無視してＡＨは語れないなとも思います。
賛否両論ひっくるめ、それだけＣＨが皆様に愛されている
証拠かな？と感じました。凄いな、ＣＨ！

今後は、ファンが納得する様に、ＡＨを素晴らしい作品に
育ててくださいと、北条先生にお願いしましょう☆
一読者として、ＡＨのこれからを応援したいと思います。

### [3801] 道化師（ピエロ）	2001.10.15 MON 14:46:14　
	
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさん＞
誠に申し訳ありませんです！
オレってばやっぱりバカでしたっ！許してください！

Ｐａｒｒｏｔさん＞
ずいぶんにぎやかな学園祭ですねぇ～。
オレんとこは歌手とかはきてなかったけど、吉本から
「次長課長」と「サバンナ」がきましたよ。
それ以外には、まったく面白くありませんでした。 
